最近一過12點就好多負能量。。。

明明起身到夜晚都好地地 依個禮拜成個禮拜都訓得幾個鐘 負能量多到訓唔到。。。起身又會諗點解尋晚咁on9...

我都係成日亂諗野

搞到唔夠訓好9